藍店反擊-港燈每戶派$500 coupons

今晚老豆話有coupons分俾我，
一睇佢個食肆清單，我目測絕大部份係藍店黎。

中電有冇呢d 野？

有冇要求食幾錢先用得先？

鬥藍

港燈咪係李嘉誠嘅 唔好再吹奏佢啦

又玩分化，BLOCKED

消費$25以上可以用一張$25，可疊加囌用。

食邊間藍店？

Sor 見到pdf

真係一間中立/黃都冇？

咁咪即係現金券

點先有

我唔識得晒，但我中西區果頭全藍店

你呢度8張咪夠飲一餐茶仔？

基層。。。。你話呢

有100張
半價賣比藍c

你唔驚我地用左?

叫唔好吹奏都唔得 分乜嘢化!? 用平常心對李嘉誠唔啱咩

藍屋 Blue House 北角英皇道89號桂洪集團中心地下A舖 Shop A, G/F,Kwai Hung Holdings Centre, 89 King's Road, North Point

再興咪黃囉 邊到一間都冇

佢total 有20張，共$500

中電都有 仲要早過佢派

我話絕大部分

我見到黃店喎
同埋新聞話係邀請參加？ 咁你唔參加關人撚事咩

oh 嗰個中電嚟
不過係有中立有黃店

尋日屋企打電話約咗19號拎